大家點樣定義真假MT

呢幾年多咗好多公司出MT program
又見到恆隆係地鐵有廣告牌請MT 乜而家請人都要咁出廣告咩

人工高過你果行市價

有得轉部門

除咗operstion 嘢之外要參與manager d 決策

轉部門唔係基本咩

睇錢

3 4萬以上? 點先算真MT

有啲轉一個甚至無得轉，咪假mt

Sass i.t.個啲咪假mt 其實做店舖經理

SaSa

Retail/地產/保險全部假

唔係mnc多數都假

人工 待遇
Trainning完之後既工作

補充下
係我眼中
MT Training好多時乜都要做
乜都比你試 但真正MT Program 係會有一個完善既課程
你係呢個部門到幾耐 會學到乜 之後去邊 又留幾耐
有時候會要實際做Operation
但完左之後 就會base on你表現再去安排相應既Management post比你
最簡單就係 完左Training 你會空降去某部門做Super / Officer/ Am
咁就係MT